有冇人係用飲管篤檸檬

飲檸茶檸樂，杯野都會有匙羹同飲管，想問有幾多人一樣係完全唔用匙羹，淨係用飲管篤

飲管：
匙羹：

不嬲直接倒左D檸檬佢,傻仔先篤檸檬整酸杯野

咁直接飲可樂同紅茶咪得

我, 飲管好篤啲, 凍撚水出味啲

用匙羹篤成日kick住

懶

飲管先至夠利𠝹開檸檬嘅果肉

用飲管去篤要識按實唔比空氣走

用飲筒唔用飲管

一直都認為飲管先篤得應

通常用羹篤
除非佢唔記得比隻羮

匙羹先夠力篤爆個檸檬

用匙羹會卡實左啲檸檬
多數都係拎腳踩

我用條撚篤樓主屎眼

平時都用開飲管篤 好過用羹
不過紙飲管唔用得嚟篤
有次食譚 無為意轉左紙飲管
篤完檸檬後發現啜唔到
仲以為比粒核塞住左
研究左陣先知條飲管比我篤到爛哂塞住左

直至環保閪搞到食肆轉做紙飲筒
篤到枝筒霉爛晒

環保閪冚家剷死全家

可樂+$7 檸樂+$10

Why not both

用羹篤會篤到檸檬皮啲苦味出嚟

識飲一定飲凍檸啡

匙羹會kick住，由細到大都用飲管

同時用

用飲管可以啜埋檸檬食

認真非膠 有次叫檸茶走檸 佢問我係咪啫係要水
到我直接叫凍紅茶 又答我特飲要加錢
同一間茶餐廳